操你媽的早飯吃蒸芭碧基爾撲克小包子簡直就牛B死了

衲衲咁早起身既

起身打老婆

衲dee 係連登冇人理

淨係得隻食屎狗理老衲

屌你，得我肯理你炸

所以你係食屎狗

納兄早
秋風起了，要北上開大驅風